係咪有件牛屎佬心臟病發？

01 LIVE

好撚爽

抵撚死

唔死條命都吊吊下

係咪打人打到太撚high

可能會好似616咁屈人殺人

馬上風啊
屌你老味仲話救護打人

上環?

元朗